台仔咁垃圾都食到台妹呢D高質貨

連登仔就連垃圾港女都食唔到

你老豆食到你老母 生左你件垃圾出黎仲好講？

純文字討論？